有冇人icloud dl唔返以前backup左既相

屌你老母一直係到load圈圈
唔係dl唔撚返呀

試過無搵佢但無啦啦乜都無晒
打去問佢話唔知咩事無計

icloud 廢撚到仆街一啲都唔好用